====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: On tombe alors dans ce que les psychanalystes nomment des « injonctions paradoxales » .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

